615係習近平生日

順豐寄蜂蜜畀佢

原來佢搞化工
研究人造蜂蜜咩

掛名咋 佢識條撚

你地可唔可以尊重下國家主席
咪撚搞到好似10.1國慶咁着晒黑衫
成何體統

藍絲邊個夠膽唔着紅衫慶祝即係唔愛黨

著紅衫

清華畢業

可能係最後一年 好好慶祝

戰無不勝
文成武德
千秋萬載
一統江湖

成個太監咁

up